希望今晚發生嘅事，聽日可以貼滿全香港所有連儂牆

女義士被射眼，右眼永久失去視力
黑警假扮示威者，將所有之前d暴力行為入哂佢地數
地鐵站射催淚彈，妄顧普通市民安全

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

求全球登報黑警暴行

真係仆街冚家剷

大力推爆你啦

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
推嗰時記住打呢幾句！！！！！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

1. 射頭，女義士失明
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

Push

推大遊行，今次更加要多d人企出來話俾政府聽我地唔會驚佢地